覺唔覺得每個人都唔應該比到麻煩同負擔其他人

呢樣真係基本啦親情又好 友情又好
自己搞掂自己嘢先算啦
要人負責埋你人生真係好自私

覺，點解其他人嘅野又係我責任
但我嘅野全部都係我責任